［冇圖］OL海濱開餐

點解唔上去食呢

因為你老母用咗個 office 黎接客

咁啱我都同伯母開緊餐